［突發］東涌唔要何妖

話說今日何妖助選團喺富東擺擋
期間有女子唔小心潑咗啲豉油去佢個banner度
宜家班街坊聲討要趕走何妖個擋口

推